巴克萊研究指Reddit網民對Tesla股價影響高於基本面及估值

(Tesla Inc.)股價近來大幅拉回，根據巴克萊巴克萊檢視了Reddit知名論壇WallStreetBets (WSB)，發現若提到特斯拉的文章驟增，股價幾天後即會有反應。報告稱，若今日提到「$TSLA」或「TSLA」的相關貼文比昨日多7則以上，即可預測特斯拉明日股價將有超乎標準普爾500指數的報酬，兩者有明顯正相關。(統計圖表見此)

根據巴克萊統計，WSB過去幾日每天僅有2-3則有關特斯拉的貼文，低於過去備受矚目、報酬跳增的趨勢。接下來得觀察，WSB網友的注意力是否會重新轉回TSLA。

.....

契媽都係Reddit仔

下下講基本面有咩用
港共係咪要跟民意調查施政？